溜冰 踩roller wtsapp tg 群

歡迎對溜冰/踩roller有興趣嘅巴絲加入

無論你係乜都唔識/新手/老手/高手 都好
只要你唔係 串柒柒/入左黎唔講野/厹
我地都歡迎

每個星期都有溜冰/roller聚會

有關器材上面嘅問題都可以搵我地傾下
例如邊到買、唔同牌子/型號嘅分別
冰同轆嘅都幫到你

唔好問我地幾錢學費
我地只係一班玩家
你出得黎聚會，有問題唔明嘅
我地就盡力答

想加入既你可以EMAIL個NUM比我
hkgskate@outlook.com

唔鍾意比個電話NUMBER我既 可以用TG

群內生態

無乜人溜喎

唔識

一齊玩啦

幾年前仲有溜，最勁果時跳到double salchow同double toe，最幾個月去溜已經跳唔到了

超過十年冇玩roller，以前玩開直排，對上一次已經係維園改建前玩
好想玩返，但小弟天生腳大+扁平足，唔知可以係邊度買鞋

好多地方都有得賣 入群慢慢傾呀

有時見到班踩街（單車徑）係咪你地黎

有機會呀

條片好有型
但怕跌唔敢玩

唔洗怕跌喎
一定會 無人未跌過

我見你地係hk-roller有介紹

有呀

我新手係上水溜多

一齊玩呀

我溜冰學到double axel 就無學

玩返啦

十幾年前學roller學到花式冇學了

知唔知香港多唔多人玩 slalom?

利申: 十年八年前前有踩, 而家屋企有三對 roller 鞋

最近多左 想玩返既入黎一齊研究下

我連踩直路都成日唔知點解搞到腰痛
呢度搞返好又第二個位痛

再搞返好之後, 發現左腳 O 形腳比較勁
個轆落地會大幅度壓落左邊
過左 N 年之後, 發覺小腿右邊塞少少野, 隻鞋就可以左右平衡返

不過已經無乜踩

我又唔敢踩街, 淨係o係球場 d 平地踩, 唔係好易仆街
巴打有乜建議?

出黎聚會啦

乜都唔識可以邊到買鞋？ 自己落街自學work唔work?

冰鞋megabox 8/f有得賣
轆鞋就大把地方有
有關揀鞋既野 歡迎入黎傾下

自學唔係唔得 無效率咁解
前人食過既屎你會再食返
有人教你就可以食少好多屎

轆鞋邊到買，平時岀街唔多覺眼
同埋有無新仔簡鞋有無推薦或者要注意，thanks

求加

玩開roller

比個number黎 或者入tg 一齊玩啦

踩凸凹路點樣先唔會仆街

同埋淘寶 d 鞋買唔買得過

Keep住推 行得太慢仲易仆

有無話凹凸地用多 d 腳踭(腳尖提起少少)會無咁易仆

記得前後腳

乜都唔識但想學

入黎一齊玩

有冇巴打去開又一城個場溜，megabox對我黎講太遠，想搵人教我溜冰

點自學?

有幾個玩figure間唔中會去又一既 不過唔係巴 係絲

咩係figure?

即係 figure skating 花式溜冰
平時見跳起轉圈o個 d

我想學下初手轉圈同跳，可唔可教下

玩溜冰o既女仔好多都腰靚

岩呀

好似好正 但我唔識溜

有無踏板tg

有冇人成日去又一城？

我，巴打都係？

@Stephen2017630

可以約個時間交流下

又一城

正皮

一齊玩

啱啱前日去咗溜冰 但係淨係識向前溜
好想租鞋玩返roller
香港仲有冇邊度有得租

買對都唔係好貴姐

應該會十世都唔玩一次然後擺喺屋企封塵

咁買對最貴既就唔會唔玩啦

我又推下先

溜冰好難呀 剩係識向前向後
睇片都學唔識既
練左好多次剷雪brake都係唔得 想做剷雪mk仔溝死女都唔得

想問下你地玩roller果d玩咩多

可以睇睇第一頁個群內生態
現時群內平地花式佔大多數

係屋企樓下玩以為自己最勁 井底

溜冰新手

想學溜冰

入黎一齊玩啦

係又一城考到第三級就無再學

溜冰新手 群入面係咪個個都識花式

Hockey佔大部分 花式hockey比例大約3:7

出過佢地d溜冰團, 真係有人教溜冰

交流姐 認真學溜冰搵返溜冰場教練啦

平花好呀, 唔使跳, 男女比例平均
雖則我未玩過
單轆企唔識, 勁淆底, 淨係識右腳 T 煞

一齊出黎玩

咪擺左條link出黎比你加

想學下溜冰基本野去邊間好？
利伸廿幾歲

學花式定學打波呀 想平可以搵下工聯會喎

純粹想玩下 不過睇黎香港地方細 無人玩短滑道

咁求其買對鞋落場玩咪得

同幾個fd淘左對平花一齊玩 啱啱

多唔多女玩

為女而玩會後悔 個圈好細

細個有參加過三次花式比賽 第一次柒左 之後兩次一次第一一次第二

都8-9年前 好想玩翻但無時間

荃灣海濱個商場 又一城 西九龍都學過 有無巴打都有 around 9年前 相認下

有呀 入黎一齊玩啦

有無興趣downhill

無咁好技術玩

我都有有地興趣

咁就入黎啦

改左link

又係好普通識溜冰，新手但想學多啲

可唔可以就咁係度問條溜冰問題？

溜冰新新手
只係識向前溜 一直都做唔到向後 有咩tips？

試下畫葫蘆先

成年人乜都唔識點開始？

報溜冰場D 班會唔會同細路一齊上？

今日去玩下 全程ON99妹下妹下 格離D幾歲細路都好鬼勁

工聯會有開班架
同埋如果只係想玩玩下當娛樂既話
入群一齊玩呀 我地無冰場咁專業
不過保護自己既基本技能 我地都可以交流一下

我宜家有係ymca度學,有成人班

唔該大家 不過我諗學識基本野先入group 依家乜都唔識

等你呀

最近都想留溜冰

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台

有興

80後收唔收？
利申：差唔多廿年無踩過冰

如果乜都唔識 想學踩roller 收唔收?

Link

要點溜先可以企穩

出黎一齊玩啦

[url]

整返好先

TGX 入唔到！

無事喎

Lm

個gp無左？

有呀 tg條link又黎料？

岩岩換左新link

巴打..想問一下..
而家MEGA BOX 借果D 藍色鞋..係咪有好多急停既動作都做唔到.

利申:未學識急停..

其實唔係
不過拎果d鞋黎練就有排練
對對鞋把刀個深淺都唔同
加上日日比人輪 對鞋又摺又林
初學者黎講 踩得正都已經好辛苦

總結 識停既人會停到 唔識停拎黎練就練多幾倍時間

TG INVITE LINK死左

有冇得見mimi wong先

去維園咪見到佢

cls 推左成年

有冇人可以答到我點解每一次溜冰
唔知係對鞋唔啱定係點
每次溜冰隻腳都好痛

不如買對私家鞋啦

只係識溜，但其他嘢都做唔到

但係10年先玩一次

可能你會因為對鞋而玩多d呢

踩roller 會唔會腳粗嫁

其實唔會 你可以搵d比賽片睇下佢地對腳

新手入門想學roller,買對鞋要幾銀?

千零蚊貨仔夠保你安全

留名返屋企pm樓主入谷

無錯

通常邊到踩 幾多個人？

冰定轆

新tg link

個TG join唔到既？

新手咩都唔識想學 會唔會有人肯教

會呀

3x歲先黎玩會唔會太遲
細細個已經想玩

唔會呀

留名 想玩

tg group 死左?

完全唔識得唔得

得呀

樓主你個TG link死左丫~~

我岩岩先學...宜家只係係藍球場碌下...仲間唔中會仆街...

想跟你地學下野

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

新link

我地仍然生存

最新既踩街片不錯

一直都好想搵人同我溜冰/roller,可惜無

黎啦

已經黎左

過年踩街

roller初頭點學同有咩玩？齋行？溜冰見過人花式但唔知roller有無🤔 p.s中學到大學點都有同學仔約過溜冰但直到grad都唔識次次都行行企企 想有系統玩到呢類平衡嘢